我係男性 但我覺得依個世界上唔應該存在男性 應該只有女性

我係男性 但我覺得依個世界上唔應該存在男性 應該只有女性

咁我係咩主義

單性繁殖主義

岸膠主義

女人渣主義

邊乸道主義

自毁主義

鹹濕仔

壞主意

磨豆腐主義